頽廢

有無人同我一樣都覺得好頹
生活好無意義
日日都好攰 但又無做過啲咩野。。。。
唉 😢
施主有咩打救方法？

same揾到方法tell me
咁既狀況維持左好耐了

真？你係番工定讀書

讀書

Same

試過要去改變 根本無用

岩啊宜家又好攰了
你應該係番學大壓力

巴打有無興趣留個tg傾

iwantutostay